<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
		<channel>
                  <item>
				  <title>Fútbol en motocicleta. 1919 </title>
                  <file>BPZDxLXCAAINGDR.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Charles C. Ebbets hace una fotografía desde lo alto de un rascacielos en Nueva York. 1905 </title>
                  <file>BPZDO12CUAAoiVg.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Albert Einstein dando una charla en Pittsburgh, 1934 </title>
                  <file>BPZC__PCUAA3NFe.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Estos zapatos son los que usaba Michael Jackson para inclinarse en sus conciertos</title>
                  <file>BPTus_hCQAATd3A.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Una palestina muestra resistencia a la policía israelí en Cisjordania, “El poder de uno”, Premio Pullitzer. 2007</title>
                  <file>BPwidioCYAA4xmk.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Último concierto de Jimi Hendrix en el Open Air Love and Peace Festival, Alemania, 6 septiembre de 1970. </title>
                  <file>BPpjTGtCYAAkuUC.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Tropas estadounidenses en Vietnam del Sur, arrastran a un soldado muerto en Vietkong. 1966.</title>
                  <file>BPndgNTCQAAInM3.jpg</file>
                  </item>
                  <item>
                  <title>Mascará antigás de Mickey Mouse para niños creada por Disney y el fabricante Sun Rubber Company durante la II GM </title>
                  <file>BPkPjGECUAA0ePF.jpg</file>
                  </item>
                  <item>
                  <title>El primer  partido  de tenis  internacional  se lleva a cabo en Wimbledon. 1883 </title>
                  <file>BQSUITtCcAAlg2m.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Palomas equipadas con cámaras antes de que se inventara  Internet  en lugar de  Google  Earth. 1900 </title>
                  <file>BQLFuW8CUAIPKWJ.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Última ejecución pública en Estados Unidos, 1936. </title>
                  <file>BQF9UAzCYAAJOVx.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Robert Wadlow, El Gigante de Illinois, es la persona más alta de la historia con 272 cm/ 8’ 11”. 1940.</title>
                  <file>BQF-RZ6CUAAaGGR.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Fotografía de Kurt Cobain detenido en 1986 por pintar en una pared: “Dios es gay” </title>
                  <file>BQF5ZMPCQAEgYIx.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Steve Jobs haciendo una  señal  con el dedo a  IBM , 1983.</title>
                  <file>BQF9aTdCcAADVjv.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Bruce Lee haciendo lagartijas con una mano únicamente apoyando el dedo pulgar e índice</title>
                  <file>BQvV6tjCAAArvZq.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Suicidio Masivo.</title>
                  <file>BQvbnXiCYAA6F5O.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Disfraces de Mickey y Minnie Mouse en 1930. De miedo. </title>
                  <file>BQsfmHFCUAAcFko.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Marcas de uñas dentro de una  cámara  de gas en Auschwitz. Impactante</title>
                  <file>BQsfT1pCIAA3Gn4.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Echando una siesta durante la construcción de un rascacielos. Años 30</title>
                  <file>BQsf_0nCAAAkz3M.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>El día que Muhammad Ali venció a Cleveland  Williams  en 3 rounds por knock out 1966. ¡Increíble! </title>
                  <file>BQvVjz4CEAAeqqB.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Diego Armando Maradona y Pelé de jóvenes.</title>
                  <file>BPr3lPcCMAEuKD2.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Combate de  boxeo  celebrada a bordo del USS Texas, 1923. </title>
                  <file>BQkM-C6CMAMC9Yo.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Atasco en Berlín. Miles de alemanes del Este se mueven al Berlín occidental después de la caída del Muro. 1989.</title>
                  <file>BQkM1TaCYAEKej7.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>El tipo con la barba mas larga de la historia (1,4 metros) Un día tropezó con ella, se rompió el cuello y murió. 1867</title>
                  <file>BQfe5-vCMAAR-x8.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>18 de Febrero de 1979. Por primera y última vez se registra una nevada en el Desierto del Sahara. Increíble.</title>
                  <file>BQadDzDCIAEC2gV.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Hitler inaugura los  Juegos  Olímpicos Berlin 1936. </title>
                  <file>BQZSEdKCYAAyZ7w.jpg</file>
                  </item>
				  <item>
                  <title>Primera actuación de los ‘Rolling Stones’ como banda en el «London’s Marquee Club». 1962</title>
                  <file>BPStgenCAAAsghj.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Ted Bundy (asesino en serie) y su última cena antes de ser ejecutado</title>
                  <file>BPSsWvnCcAAw-FI.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Así es como se transportaban los  Chevrolet  Chevy en 1971. </title>
                  <file>BPPXPCtCIAE5C4H.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>En 1903 estos 2 reclusos compartían mismo nombre y prisión sin ser parientes.Por ellos se usan las huellas dactilares </title>
                  <file>BPODRrwCMAAWIQr.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>"La batalla del siglo": Unos 90.000 espectadores ven la famosa lucha entre Dempsey y Carpentier en Jersey City, 1921 </title>
                  <file>BPM9Y_aCUAALlPf.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Con este traje tan peculiar cazaban osos en Siberia en el siglo XIX</title>
                  <file>BPKK5TyCAAA6Ktx.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Niños disfrazados en Halloween en 1900</title>
                  <file>BPKJcXuCIAIo_N1.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Soldado alemán del este ayudando a un niño a cruzar el nuevo muro de Berlín para reunirse con su familia. 1961</title>
                  <file>BPKIzdVCQAIGJGb.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Bruce Lee junto a Chuck Norris</title>
                  <file>BN7BBoGCcAAdgiX.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Steve Jobs antes de su muerte</title>
                  <file>BOOIkMRCMAEmxy3.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Primera fotografía que se tomó de Machu Picchu después de su descubrimiento en 1911</title>
                  <file>BOB01hrCIAIFuTM.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>'Pintura' de luz de Pablo Picasso mediante una fuente de luz móvil y un obturador de baja velocidad. Francia,1949.</title>
                  <file>BOAZzU8CcAAzU-1.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>El pintor Piotr Pavlensky se cosió los labios para aplaudir a las jóvenes del grupo Pussy Riot y defender su libertad</title>
                  <file>BN8hX8yCUAA3GGX.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Guerra de Vietnam, soldados norteamericanos torturando a un prisionero vietnamita con la cara cubierta con un trapo </title>
                  <file>BN8hsJyCMAA2r0b.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Beso de despedida entre un soldado y su amada. California, 1950</title>
                  <file>BN76_wHCMAMXA6P.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Así se afeitaban los hombres en los años 40.</title>
                  <file>BNw5mMJCAAA_yGa.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Hércules y es el felino vivo más grande (es un ligre: cruce entre un león y una tigresa) </title>
                  <file>BOItXFFCIAEdpIa.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Un hombre sudanés roba el maíz a un niño hambriento en Sudán durante una distribución de alimentos. 1998</title>
                  <file>BN2R6jmCEAIXp9z.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Agujeros de bala en un coche y una casa en Liberia </title>
                  <file>BOhPDJlCEAAasCI.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Diario de Theodore Roosevelt de San Valentín, después de que su esposa y su madre murieran en el mismo día. 1884 </title>
                  <file>BOfdz0bCQAEDQjG.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Fumando un cigarrillo mientras corría el Tour de Francia. Años 20 </title>
                  <file>BOhOeBKCcAE-nGq.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Estos son los músicos que tocaron hasta el final mientras el Titanic se hundía</title>
                  <file>BOcFRP0CYAAPvp7.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Las gafas de John Lenon después de ser asesinado. Foto hecha por Yoko Ono en 1980</title>
                  <file>BOg8rcnCMAA5bcq.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Partitura compuesta por Beethoven, comparada con una actual, de Justin Bieber</title>
                  <file>BOV1oH9CMAAPHzL.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Destrucción de alcohol tras ser descubierta una destilería ilegal durante la Ley Seca</title>
                  <file>BOFs3ndCQAAh56o.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Broadway recibiendo la noticia del hundimiento del Titanic </title>
                  <file>BPDBpGZCEAAIw94.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Michael Jackson y Michael Jordan bailando juntos</title>
                  <file>BPDCUF6CIAIItzk.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Tigre de Tasmania antes de su extinción en 1933. </title>
                  <file>BPDNvsiCYAAFsSe.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>John Lennon durante el rodaje de “Help” en 1965</title>
                  <file>BO-LvgYCMAA1Us9.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>En 1900 los niños se enviaban por servicio postal ya que los sellos postales eran más baratos que los billetes de tren </title>
                  <file>BO35_yjCEAEV9e-.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Soldados aliados se mofan de Adolf Hitler en el balcón del edificio Reichskanzlei en Berlín, 1945. </title>
                  <file>BO1f5i8CcAAt1Op.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Clases de Playboy para chicas aspirantes a conejitas Playboy en 1965</title>
                  <file>BO96YuACMAAjCXE.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Anna Frank y sus amigas jugando en una caja de arena. 1937. </title>
                  <file>BPunQNnCcAARiEI.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>¿Saben quién es este hombre? Es Charles Chaplin sin maquillaje.</title>
                  <file>BPuCPwuCQAEaseF.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Una boda un tanto siniestra (Explicación en pie de foto) </title>
                  <file>BPuB-a7CYAAPA7d.png</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Soldados afroamericanos del ejército de EEUU preparan “huevos de pascua” para Hitler. Segunda Guerra Mundial.</title>
                  <file>BPwjFqtCEAEKGlA.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Clases de Ballet en un pueblo ruso destruido, II Guerra Mundial</title>
                  <file>BQSSNwACYAAZz2_.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Bill Gates en una sexy pose. 1983</title>
                  <file>BQvVa_7CIAAGJt4.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Calle Folsom en San Francisco (Estados Unidos) tras el gran terremoto de 1906. </title>
                  <file>BQvXKS6CUAAtavw.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>El Teniente Coronel Hugo Chávez y sus compañeros, presos tras el fallido Golpe de Estado de 1992. </title>
                  <file>BQvWmTkCAAE0slH.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Trabajadores admirando la inmensidad de las propelas durante los trabajos en la fase de construcción del Titanic.</title>
                  <file>BQ-uFygCUAAd_X9.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Hiroshima antes y después de la bomba atómica. </title>
                  <file>BQ-wu58CQAEmLlY.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Tripulación del “Enola Gay” bombardero estadounidense que dejo caer la bomba atómica en Hiroshima.</title>
                  <file>BQ-2t14CUAAjaxs.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Esta es la última fotografía de Hachikō, el perro japonés de raza akita, recordado por su lealtad a su amo, 1935</title>
                  <file>BQvXRQ0CYAAP8tR.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Steven Spielberg y ET, 1982.</title>
                  <file>BQSS21WCEAEK-PU.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>La última fotografía de Hitler, tomada en la puerta del bunker donde se suicidaría. Berlín, 30 de Abril de 1945</title>
                  <file>BROBF2xCYAAnWm5.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Policía comprobando que el tamaño del traje de baño no fuera menor del permitido. Washington, 1922</title>
                  <file>BROGGeRCcAA5kRS.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Steve Jobs y Bill Gates hablando en 1991. </title>
                  <file>BRdRIIfCcAAkzgi.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Paolo Maldini en la academia de Milán.</title>
                  <file>BRIkq_VCYAAaoiz.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Médicos negros salvando un miembro de Ku Klux Klan. Increíble. </title>
                  <file>BRIlNBdCIAAtynw.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Origen de la palabra SPAM</title>
                  <file>BRS0ljSCYAAGmG8.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Detrás de cámaras de la película “Star Wars”</title>
                  <file>BR4VS-8CMAEZiWy.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Steven Spielberg jugando con un tiburón de robot en la película Jaws set, c. 1974. </title>
                  <file>BRxwAToCEAAm5EO.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Welbike, una motocicleta pequeña y portátil que podía ser doblada en un contenedor del paracaídas. II GM. Increíble </title>
                  <file>BQ-riPvCMAAmyUo.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Jimi Hendrix con su primer guitarra eléctrica en Seattle, 1957. </title>
                  <file>BQ-tK3sCUAAFw33.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>John Lennon firmando un disco a Mark David Chapman, quien momentos después, lo asesinaría. </title>
                  <file>BROEPZ3CQAAAj7p.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Pareja de 2800 años encontrada en Hasanlu, Irán. No importa el tiempo, si el amor es verdadero siempre estarán juntos</title>
                  <file>BRODwH0CAAE8pw9.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Matrimonio Strauss Decidieron morir juntos en la cama de su camarote al ver que el “RMS Titanic” se hundía</title>
                  <file>BROD-RwCUAAmWxb.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Jaula de bebé, se ocupaba para sacar a los niños por la ventana cuando las familias no contaban con jardín 1937.</title>
                  <file>BQ-tjULCIAAUBn-.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Increíble imagen: Un feto de 21 semanas dentro del útero materno saca la mano para coger el dedo del doctor.</title>
                  <file>BR8CSuECIAAw0xb.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Última fotografía que se le tomó a Anna Frank. </title>
                  <file>BR8BlpFCEAAgMDj.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Ronaldinho en su vecindario dando sus primeras patadas al balón.</title>
                  <file>BSBj-aZCYAAZev9.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Bob Marley sin rastas. </title>
                  <file>BR8CwpzCAAA_yfn.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Un grupo de niños a la escuela con sus máscaras de gas, II Guerra Mundial. </title>
                  <file>BSBcu-CCMAAfmvO.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Linda Blair, con sólo 12 años de edad obtuvo el papel de Regan MacNeil en “El Exorcista” (1973) </title>
                  <file>BR4VHfaCcAERMy6.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Auto de hipopótamo en 1924. El hipopótamo perteneció a un circo</title>
                  <file>BSajgG1CQAASBHc.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Pequeña muchacha inuit y su husky, 1950. </title>
                  <file>BSV-9z_CEAAExo5.jpg</file>
                    </item>
				  <item>
                  <title>"Top 50 de Nirvana" escrito a mano por Kurt Cobain. </title>
                  <file>BSSTUZFCMAAellB.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Un fotógrafo chino fotografía sin darse cuenta a un hombre suicidándose</title>
                  <file>BSPHAhFCQAEkwpo.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Dibujo de Galileo de la luna comparado con una fotografía de la misma posición.</title>
                  <file>BSPHILRCEAE5Tm9.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Ejecución de Eugen Weidmann con guillotina. Fue la última persona en ser ejecutada públicamente en Francia, 1939. </title>
                  <file>BSSSyXNCcAA6I8b.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Albert Einstein posando unas pantuflas de peluche de felpa, 1950</title>
                  <file>BSLuzmUCYAAxWjh.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Un niño en Lóndres solo en las ruinas después de los bombardeos. </title>
                  <file>BTEJiiuCQAAOuQq.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>La Princesa Diana con la Madre Teresa en Nueva York, 1997.</title>
                  <file>BTEI-EnCcAArP9b.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Primera imagen de los supervivientes del Titanic. Foto tomada desde el “Carpathia”. 1912. </title>
                  <file>BS5t6qYCQAA0LNC.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Michael Jackson deja caer el puck para el partido entre los Canucks de Vancouver y los Pittsburgh Penguins Vancouver </title>
                  <file>BTCZxxSCcAEi8Xf.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Maniquíes dañados después de un incendio en el Museo de Cera de Madame Tussaud en Londres, 1930. De miedo. </title>
                  <file>BS5svzaCcAAeN7O.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Foto a color: Trabajador sin vértigo durante la construcción del Golden Gate de San Francisco. 1935</title>
                  <file>BS5tvRsCcAAhY9D.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Charles Tripp, el hombre sin brazos y Eli Bowen, el hombre sin piernas montando en tándem. 1890. </title>
                  <file>BS5slewCAAADU_O.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Dos soldados alemanes y una mula llevando máscaras antigas en 1916.</title>
                  <file>BSkKpqKCMAAQ50M.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Jesse Owens ganó el oro en la Alemania nazi, pero se negó a hacer el saludo nazi.</title>
                  <file>BSkMDmnCQAEQBzO.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>SALTY Y ROSELLE. </title>
                  <file>BSaiyOLCcAIClOE.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Ray Charles junto a un joven en esa época Stevie Wonder en Detroit. 1962.</title>
                  <file>BTduhueCMAA4w8e.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Se disuelve la URSS simbólicamente. La cola en el día de la inauguración del primer McDonalds en Moscú. Año 1990. </title>
                  <file>BTTmJ8ICYAEdkm8.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>El elenco de Godzilla en una fiesta después de terminar el rodaje de 1954. </title>
                  <file>BTTnUaICAAAUtGZ.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Lorraine Warren real junto a la muñeca poseída mostrada en la película “El Conjuro” </title>
                  <file>BTTnCipCcAEnuQG.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Así se grabó la intro de Star Wars. </title>
                  <file>BTJWVK2CYAAN_RF.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Soldados alemanes encendiendo un cigarrillo con un lanzallamas. Segunda Guerra Mundial. </title>
                  <file>BUW7bJGCMAEsf69.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Últimos presos de Alcatraz de 1963. </title>
                  <file>BURv2GgCAAAMdlR.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Funeral de Evita (Eva Perón), la primera dama de Argentina, al que asistieron cerca de 3 millones de personas. </title>
                  <file>BUMbGnkCUAIx7FY.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Foto impresionante de un combate de boxeo entre Roy Campbell y Dick Hyland. Steveston, Canada, 1913</title>
                  <file>BUMbonWCYAAr6od.jpg</file>
				  </item>
                  <item>
                  <title>Muhammad Ali, utilizando métodos de entrenamiento bajo el agua. </title>
                  <file>BULpZdeCQAIEzRD.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Tráfico suspendido debido a un gatito que quería cruzar la calle, Nueva York, Julio de 1925. </title>
                  <file>BT8eR_gCAAAUSqw.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
                  <title>Charlie Chaplin frente a una multitud en Nueva York , 1918. </title>
                  <file>BT8elkiCUAAfJNj.jpg</file>
                    </item>
                  <item>
				  <title>Superbanda formada por el propio John Winston Lennon, Keith Richards, Eric Clapton, y Mitch Mitchel para el Show televisivo de los Rolling Stones de 1968: Rock and roll circus.</title><file>yer-blues-rock-and-roll-circus2_zps03d41b3f.jpg</file></item>
			      <item>
<title>Un monje realizando un acto de autoinmolación</title>
<file>monje_zps04996c0c.jpg</file></item>
																														
																														
<item><title>Bob Marley jugando al fútbol en un backstage. </title>
<file>BK_m44wCYAA7jqt_zps05a61ac1.jpg</file></item>
<item><title>29 de Marzo de 1848. Las Cataratas del Niágara se congelan por completo.</title>
<file>BL8ipW6CQAAnvNv_zps31b234d5.jpg</file></item>
<item><title>El atasco más largo del mundo tuvo lugar en Beijing, China. Tenía casi 70 kilómetros de largo y duró 11 días.</title>
<file>BLcei6eCcAAQ7pw_zps97199e22.jpg</file></item>
<item><title>Imagen del suicidio de Kurt Cobain. </title>
<file>BLTDu-aCQAA-eHs_zps15da2e97.jpg</file></item>
<item><title>Año 2004. Aparición y primer diseño de Facebook.</title>
<file>BLtzDh3CAAAg_j0_zpsede68f9d.png</file></item>
<item><title>Los lagos de los espíritus malignos, en Indonesia. Estos lagos cambian de azul a verde o rojo, impredeciblemente. </title>
<file>BLtzvffCIAAdA3F_zpsf732f095.jpg</file></item>
<item><title>Un cráneo y cuerpo en un uniforme Nazi, después del bombardeo de Dresde, 1946. </title>
<file>BM6wp3LCYAECAdj_zps99d4d50b.jpg</file></item>
<item><title>Norma Jean, más conocida como Marilyn Monroe, es encontrada muerta en su casa de Brentwood (California) en 1962. </title>
<file>BLzAcnfCEAIQeqS_zps54c9d091.jpg</file></item>
<item><title>Paul Mccartney, George Harrison y Ringo Starr ya se hacían fotografías en el espejo antes de que se pusiera de moda. </title>
<file>BM6xaKjCUAAs-oh_zpse63d88a5.jpg</file></item>
<item><title>Así quedó el coche en el que Bonnie y Clyde murieron acribillados en 1934.</title>
<file>BM6xoMnCAAAFQ9s_zps2087e293.jpg</file></item>
<item><title>Construcción del Empire State Building. </title>
<file>BM6yGojCAAE0OhJ_zps4468f76a.jpg</file></item>
<item><title>Georgia, 1957, Paul Anderson levanta 2,840kg, el mayor peso levantado alguna vez por un ser humano.</title>
<file>BMmnBz9CMAABcaH_zpscec2ae13.jpg</file></item>
<item><title>Asesinato de John Fitzgerald Kennedy.</title>
<file>BN0EHWBCUAAmHkL_zpsc8dd1581.jpg</file></item>
<item><title>1986, el Balloonfest de Cleveland. Más de 1,5 millones de globos fueron lanzados simultáneamente. </title>
<file>BNAP9C9CEAEz9m6_zps099cd5f0.jpg</file></item>
<item><title>Famoso en la historia, pero en el anonimato.</title>
<file>BNF22eWCEAEywNu_zps8e7f42ca.jpg</file></item>
<item><title>Paul McCartney y Michael Jackson. </title>
<file>BNkP9bwCQAE4OXJ_zps41cebf97.jpg</file></item>
<item><title>Sobreviviente de un campo de exterminio hutu de Rwanda, 1994.</title>
<file>BNKYkM0CMAANXbh_zpsb625f85e.jpg</file></item>
<item><title>11 de Septiembre de 2001. Ataque a las torres gemelas de Nueva York</title>
<file>BNyrrizCAAAMF4g_zps14583f5c.png</file></item>
<item><title>El 24 de agosto de 1962 inauguración del Puente Rafael Urdaneta en Maracaibo, Venezuela</title>
<file>BNyueAJCYAAWrno_zps62995a75.jpg</file></item>
<item><title>La primera llamada de teléfono, realizada por Alexander Graham Bell</title>
<file>BNZMGFHCIAAGQxd_zps04844327.jpg</file></item>
<item><title>El profesor Dale Irby se vistió igual por 40 años para la foto del anuario.</title>
<file>BO7fJG2CMAIzHVF_zps581460bd.jpg</file></item>
<item><title>NY,1945. Un marinero besa a una joven chica, simbolizando el fin de la II Guerra Mundial. Designado el beso más famoso de la historia.</title>
<file>BO8Ah2JCEAA7gTK_zpsbd4bec41.jpg</file></item>
<item><title>Narcotraficante Pablo Escobar y su hijo delante de la casa blanca. Washington, 1980</title>
<file>BOaARGqCQAEFri4_zps5af19b01.jpg</file></item>
<item><title>Paracaidistas aliados en el sur de Francia</title>
<file>BOaBEOfCQAAoR9F_zpsae792285.jpg</file></item>
<item><title>Godzilla, detrás de las cámaras. 1954</title>
<file>BO--BiGCUAAXcll_zpscd917a1d.jpg</file></item>
<item><title>Llama en un Taxi en Times Square, Ciudad de Nueva York en 1957</title>
<file>BOIZUXOCMAAopxp_zps96584a49.jpg</file></item>
<item><title>Marilyn Monroe y Elvis Presley disfrutan de la vista desde una azotea.</title>
<file>BOxBxRwCMAEuOe9_zpsde6f92fa.jpg</file></item>
<item><title>Maurice Tillet luchador francés conocido como "Ángel Francés" el humano en el que se inspiraron para crear a Shrek.</title>
<file>BOxF1eHCcAIo_Tz_zpsfbbd35e6.jpg</file></item>
<item><title>¿Josh Peck lo Recuerdas? El de Drake &amp; Jos</title>
<file>BOxFEtgCYAABizn_zps8878ecf6.jpg</file></item>
<item><title>El Titanic antes de embarcarse en su primer y último viaje.</title>
<file>BP3H_iVCAAEplY0_zps996b6d79.jpg</file></item>
<item><title>Pintores colgados del puente Brooklyn durante su construcción. 7 de Octubre de 1914</title>
<file>BP-GdmtCcAEQoLD_zps1fde3053.jpg</file></item>
<item><title>En 1914, un niño dejó su bicicleta encadenada a un árbol para luchar en la guerra. Nunca regresó</title>
<file>BPXnre6CcAAcsuO_zps1650d5e2.jpg</file></item>
<item><title>Un cigarrilo con paraguas, para fumar en los días de lluvia. 1954.</title>
<file>BQ_FibiCEAM8CRn_zps1cbfccfc.jpg</file></item>
<item><title>Marilyn Monroe con su Golden Globes en 1960 dos años antes de suicidarse</title>
<file>BQ61MxkCUAAGUB9_zps95face62.jpg</file></item>
<item><title>En 1956 se casó con Marilyn Monroe Arthur Miller en una hermosa ceremonia en la casa del agente de Miller</title>
<file>BQ63c0_CAAITtoW_zps9c742b91.jpg</file></item>
<item><title>Nueva York, 1953</title>
<file>BQaI3ojCQAEribi_zps51268e26.jpg</file></item>
<item><title>Robo de la Monalisa. 21 de Agosto de 1911.</title>
<file>BQGjXYwCMAEr71c_zpsf0ff66fc.jpg</file></item>
<item><title>Un joven Bono en el escenario de Slane Castle, cuando U2 acompañaba a 'Thin Lizzy' en una gira. Irlanda, 1980</title>
<file>BQqVbXDCUAAiVUT_zps933e0407.jpg</file></item>
<item><title>Un muchacho realiza el saludo militar frente a la tumba de su padre fallecido en combate</title>
<file>BQqVSPZCYAA93ba_zps230c1c14.jpg</file></item>
<item><title>Evolución de Nueva York desde 1876.</title>
<file>BQVbOExCEAAHDOC_zpsb6c0af2a.jpg</file></item>
<item><title>Dos valientes jugando al tenis en un aeroplano a 1000 m de altura. Los Angeles, 1925.</title>
<file>BQVbYhHCcAAsYIg_zps95d81d52.jpg</file></item>
<item><title>Construcción del Golden Gate, San Francisco, 1935.</title>
<file>BQVcUp0CQAE0wop_zpsb7e366c9.jpg</file></item>
<item><title>Foto de Kurt Cobain con su gato.</title>
<file>BRfo6sPCAAAdQpg_zpsec210612.jpg</file></item>
<item><title>Las pirámides de Giza y el río Nilo, Egipto 1927</title>
<file>BRfojfSCMAAG8zx_zps79c638c2.png</file></item>
<item><title>Detrás de las cámaras, "El resplandor"</title>
<file>BRfp_j5CUAAqcRM_zps339f90b7.jpg</file></item>
<item><title>Dos atletas levantan el puño en protesta contra el racismo, Juegos Olímpicos México del '68</title>
<file>BRfpMU4CEAAkqVf_zps6ada690d.jpg</file></item>
<item><title>Nueva York, 1927.</title>
<file>BRfpVupCYAACeOu_zps25c1a682.jpg</file></item>
<item><title>Playa de Copacabana (1994), donde Rod Steward reunió la friolera de 3.500.000 de personas</title>
<file>BRfrMZnCQAABXtg_zps96119cd0.png</file></item>
<item><title>Pasaporte de Marilyn Monroe</title>
<file>BRJ0L5DCEAAdzKp_zps78b8162a.jpg</file></item>
<item><title>En Turquía. Sultan Kösen, el hombre más alto del mundo, con He Pingping, el hombre más pequeño del mundo.</title>
<file>BRJ0ubRCIAEa6U__zpsf3dbec2a.jpg</file></item>
<item><title>Primeros repartidores de Coca Cola en Knoxville, 1909.</title>
<file>BRJ0ULICEAAZ3OL_zps890c90ad.jpg</file></item>
<item><title>Bandera de la URSS sobre el Reichstag, 1945</title>
<file>reichstag_zps62c9487c.jpg</file></item>
<item>
<title>
El primer Ronald McDonald — interpretado por Willard Scott.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-40.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
El creador y reparto de “Star Trek” junto al transbordador Enterprise, 1979
</title>
<file>
Fotos-Historicas-74.jpeg
</file>
</item>
<item>
<title>
“Pan y Agua”, la comida habitual de la Gran Depresión.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-75.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
La única foto que se le tomó a un Quagga en 1870. Esta especie está extinta.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-76.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Ataque aéreo alemán sobre Moscú en 1941</title>
<file>
Fotos-Historicas-77.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>La caída del Muro de Berlín.</title>
<file>
Fotos-Historicas-79.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
La primer fotografía de la tierra tomada desde el espacio, 1947.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-80.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Un piloto estadounidense es capturado por civiles vietnamitas — el piloto es John McCain.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-81.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
El perro del General Jorge S. Patton sufre la muerte de su amo.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-82.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
La última foto del Titanic antes de que éste se hundiera.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-2.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Los pantalones de Hitler después de que éste sobreviviera un intento de asesinado por explosivos.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-3.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>ENIAC, la primer computadora.</title>
<file>
Fotos-Historicas-4.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>John F. Kennedy toma el té con su hija Caroline.</title>
<file>
Fotos-Historicas-5.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Club de natación de Brighton en 1863. Los sombreros no eran parte del traje de baño.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-6.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Ferdinand Porsche le muestra a Hitler el prototipo de un Volkswagen, el “vochito”.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-7.png
</file>
</item>
<item>
<title>
Oficinas Centrales del Partido Fascista de Benito Mussolini, Roma, 1930.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-9.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Una fotografía de la familia del astronauta Charles Duke dejada en la luna en 1972.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-10.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
El equipo del Apollo 1 se relaja durante un simulacro de un acuatizaje, 1966.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-11.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
En esta foto familiar, Osama Bin Laden, de 14 años, posa como el segundo desde la derecha.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-12.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
La Estatua de la Libertad durante su construcción en 1884.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-13.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
La oficina de Alberto Einstein tal y como la dejó poco antes de su muerte.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-14.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Un judío liberado de un campo de concentración somete a un soldado alemán.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-16.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>La construcción del puente de Manhattan, 1908.</title>
<file>
Fotos-Historicas-17.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>La Torre Eiffel en 1888.</title>
<file>
Fotos-Historicas-18.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>La construcción del Muro de Berlin en 1961.</title>
<file>
Fotos-Historicas-19.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El Titanic parte a su fatídico destino en 1912.</title>
<file>
Fotos-Historicas-20.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Boxeo en el USS Oregon, 1879.</title>
<file>
Fotos-Historicas-22.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Alberto Einstein posando.</title>
<file>
Fotos-Historicas-23.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Las calificaciones de Alberto Einstein.</title>
<file>
Fotos-Historicas-24.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Un alce observa un ataque aéreo, Rusia.</title>
<file>
Fotos-Historicas-26.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Walt Disney en la apertura de los Estudios Disney.</title>
<file>
Fotos-Historicas-27.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>“Ché” Guevara tomando su mate.</title>
<file>
Fotos-Historicas-28.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El equipo original de Microsoft.</title>
<file>
Fotos-Historicas-29.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
La última fotografía de un Tigre de Tasmania antes de su extinción, 1933.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-30.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Otra toma de la icónica imagen del Hombre de la Plaza Tiananmen. Se puede observar como éste espera a los tanques (derecha), desde su posición entre el hombre que huye y un árbol (izquierda).
</title>
<file>
Fotos-Historicas-31.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Martin Luther King Jr. remueve una cruz de madera que unos radicales quemaron en su patio la noche anterior. El niño de la derecha es su hijo. 1960.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-33.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Combate aéreo entre la Fuerza Aérea Real y la Luftwaffe alemana sobre Londres, 1940.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-34.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Foptografía de la bomba de Nagasaki tomada unos 20 minutos después de su detonación.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-36.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Un nativo americano observa la Vía Transcontinental de Estados Unidos, 1868.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-37.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
El resultado del Gran Terremoto de San Francisco, 1906.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-38.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Un avión japonés es derribado durante la Batalla de Saipán, 1944.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-39.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Hitler en París.</title>
<file>
Fotos-Historicas-41.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Aviones esperando instrucciones durante el 11 de septiembre de 2001.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-42.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Fuerzas Especiales Británicas regresan de una patrulla de tres meses en África del Norte, Enero 18 de 1943.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-43.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El comedor del Staff de Disneylandia.</title>
<file>
Fotos-Historicas-44.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El primer McDonald’s.</title>
<file>
Fotos-Historicas-45.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Fidel Castro observa la estatua de Abraham Lincoln, en Washington.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-46.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El difícil oficio de los leñadores.</title>
<file>
Fotos-Historicas-47.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Los Beatles en 1957.</title>
<file>
Fotos-Historicas-48.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
El Archiduque Franz Ferdinand momentos antes de su asesinato en 1914.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-49.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>La Serie Mundial de 1912.</title>
<file>
Fotos-Historicas-50.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Bill y Hillary Clinton jugando Vólibol en 1975.</title>
<file>
Fotos-Historicas-51.jpg
</file>
</item>

<item>
<title>Niños trabajadores, 1880.</title>
<file>
Fotos-Historicas-54.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Times Square en 1911.</title>
<file>
Fotos-Historicas-55.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
O Cristo Redentor en construcción, Río de Janeiro, Brasil.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-56.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Barcos de vapor en el Río Mississippi en 1907.</title>
<file>
Fotos-Historicas-57.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
León Tolstoy cuenta una historia a sus nietos, 1909.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-58.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Los Beatles y Muhammad Ali.</title>
<file>
Fotos-Historicas-59.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Disneylandia en construcción.</title>
<file>
Fotos-Historicas-60.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Arnold Schwarzenegger celebrando su recién adquirida ciudadanía estadounidense.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-61.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Hitler posando sexy.</title>
<file>
Fotos-Historicas-64.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
Hitler en su lederhósen, el traje típico de Bavaria.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-65.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Neil Armstrong después de caminar sobre la luna.</title>
<file>
Fotos-Historicas-66.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El monte Rushmore en su estado natural.</title>
<file>
Fotos-Historicas-67.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Stalin bromeando.</title>
<file>
Fotos-Historicas-68.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>
De izquierda a derecha: Henry Ford, Thomas Edison, Warren G. Harding (29no. presidente de Estados Unidos) y Harvey Firestone (fundador de Firestone), conversando.
</title>
<file>
Fotos-Historicas-69.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Hitler a los once años de edad.</title>
<file>
Fotos-Historicas-70.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>Boston visto desde un globo aerostático, 1860.</title>
<file>
Fotos-Historicas-71.jpg
</file>
</item>
<item>
<title>El Papa Pío XII con Hitler.</title>
<file>
Fotos-Historicas-72.jpg
</file>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_22.jpg</file>
<title>Durante la Segunda Guerra Mundial la Mona Lisa fue empacada y transportada 5 veces para protegerla del saqueo durante la ocupación alemana de Francia.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_26.jpg</file>
<title>Alan Shepard, el primer hombre de Estados Unidos en el espacio, se pone su traje espacial Navy Mark IV.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_7.jpg</file>
<title>Charles Godefroy pilotando su Nieuport 11 “Bebé” a través del Arco de Triunfo en París el 7 de agosto de 1919.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_35.jpg</file>
<title>La construcción de la ciudad de Brasilia, que más tarde se convertiría en la capital de Brasil. 1960.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_11.jpg</file>
<title>Famosa portada de The Beatles del álbum Abbey Road, ¿verdad? No exactamente, aquí se les ve caminar de vuelta.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_43.jpg</file>
<title>Che Guevara y Fidel Castro.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_4.jpg</file>
<title>El rodaje de Star Wars en el interior de la emblemática nave espacial “Millennium Falcon” .</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_24.jpg</file>
<title>El sello intacto de la tumba del rey Tutankamón.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_10.jpg</file>
<title>El primer equipo de Google en 1999.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_3.jpg</file>
<title>La primera tienda Wal-Mart fue inaugurada en 1962 por el [vendedor] Sam Walton. Se llamaba Walton’s Five and Dime.</title>
</item>
<item>
<file>fotos_historicas_28.jpg</file>
<title>
El momento George W. Bush fue informado de los a taques terroristas del 9/11.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_9.jpg
</file>
<title>
Cessna 172 de Mathias Rust que aterrizó ilegalmente en la Plaza Roja el 28 de mayo de 1987.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_18.jpg
</file>
<title>
Una de las primeras fotos que se tomó dentro del búnker de Hitler Führerbunker) en 1945 por los soldados aliados.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_31.jpg
</file>
<title>
Winston Churchill en un traje de baño de 1922.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_2.jpg
</file>
<item>
<title>Madonna, Sting y Tupac pasan el rato.</title>
</item>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_13.jpg
</file>
<title>
La tarjeta de embarque del RMS Titanic.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_39.jpg
</file>
<title>
Elvis Presley durante su servicio en el Ejército de los EE.UU..
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_40.jpg
</file>
<title>
Vought F4U Corsair se impacta en la cubierta de un portaaviones cuando el engranaje de arresto falla.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_34.jpg
</file>
<title>
John F. Kennedy en Cabo Cañaveral en una prueba de misiles de la NASA en 1962.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_6.jpg
</file>
<title>
1884 De Dion, Bouton et Trepardou Dos-a-Dos es el coche más antiguo en marcha en el planeta.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_36.jpg
</file>
<title>
Douglas MacArthur firmando la rendición japonesa a bordo del USS Missouri, 1945.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_17.jpg
</file>
<title>
Hitler inspeccionando la pistola de ferrocarril de 800mm “ Schwerer Gustav” desde lejos.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_41.jpg
</file>
<title>
El perro de George S. Patton, Willie, en duelo el día de la muerte de su mejor amigo.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_45.jpg
</file>
<title>
Joseph Goebbels el día de su boda. Hitler era su mejor hombre y puede ser visto detrás de él con una gabardina y sombrero de copa.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_30.jpg
</file>
<title>
George Armstrong Custer y algunos de sus compañeros de armas, durante la Guerra Civil Americana.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_21.jpg
</file>
<title>
Howard Carter, el arqueólogo Inglés, examinando el sarcófago abierto del rey Tut.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_20.jpg
</file>
<title>
Un piloto de la RAF cortandose el pelo mientras lee un libro entre las misiones.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_1.jpg
</file>
<title>
Manfred von Richthofen, más conocido como “El Barón Rojo”, acaricia su perro en un campo de aviación.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_12.jpg
</file>
<title>
Samurai. ~ 1860 – 1880
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_32.jpg
</file>
<title>
Los soldados soviéticos paran para un descanso en 1945 en las afueras de Berlín.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_27.jpg
</file>
<title>
Tsar Nicholas II haciendo el tonto con su amigo en 1899.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_37.jpg
</file>
<title>
John Young y Charles Duke en formación para la misión Apolo 16 en el desierto de Nuevo México.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_8.jpg
</file>
<title>
El impacto del meteorito de Tunguska de 1908.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_15.jpg
</file>
<title>
Spyros Louis, el ganador de ka de la primera carrera maratón , en una vestimenta tradicional durante los primeros Juegos Olímpicos. Grecia 1896.
</title>
</item>
<item>
<file>
fotos_historicas_23.jpg
</file>
<title>
Auguste y Louis Lumière, los primeros cineastas de la historia, 1914
</title>
</item>
<item>
<file>
        GCE_GN06_AGA_Cola.jpg</file>
        <title>Una cola para el racionamiento vigilada por dos enormes guardias de asalto durante la Guerra Civil Española.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>
        GCE_GN06_AGA_JuntaDefensa.jpg</file>
        <title>La Junta de Defensa de Madrid en el Otoño de 1936.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>
        GCE_GN06_AGA_Tienda.jpg</file>
        <title>El racionamiento en Madrid. Septiembre de 1936.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>GCE_Centelles_BomLerida.jpg</file>
        <title>Una mujer llora por la muerte de su marido, después de un bombardeo franquista en Lleida. 02/11/1937.
        </title>
                              </item>
                              

        <item>
<file>
        GCE_GN06_AGA_Trabajadoras.jpg</file>
        <title>Trabajadoras republicanas montando munición durante la guerra civil española.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>GCE_SCAN_MK_CaballeroWincherster.jpg</file>
        <title>Largo Caballero y Wenceslao Carrillo(asentados) durante una visita a los combatientes en la sierra madrileña durante la guerra civil.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>GCE_AGA_SD_ComiteVecinal.jpg</file>
        <title>Comité vecinal, probablemente de UGT, durante la guerra civil española.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>GCE_AGA_SD_MaestroArmeroYAyudantes.jpg</file>
        <title>
          Armero y sus ayudantes ante una imponente ametralladora pesada de la república. Guerra Civil Española.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>GCE_BNE_SD_PeriodistaYanquiEnBombardeosBarna.jpg</file>
        <title>
          Periodista yanqui junto a un grupo de afectadas por los bombardeos franquistas en Barcelona en la primavera de 1938.
        </title>
                              </item>
                              
        <item>
<file>GCE_AGA_FuneralComisarioPoliticoFrenteMadrid.jpg</file>
        <title>
             Un Comisario esta siendo velado por su guardia de honor en el frente de Madrid. Guerra Civil Española.
            </title>
                              </item>
<item> <file>GCE_AGA_SD_CineCapitolPeliRusa.jpg</file> <title>Cola del cine Capital de Madrid para ver una película rusa durante la guerra civil.</title> </item> 
<item> <file>GCE_RF03_AGA_MilicianaExtremena.jpg</file> <title>La miliciana extremeña Rosita Sánchez durante la Guerra Civil Española.</title> </item>        
<item> <file>GCE_RF03_AGA_MilicianaExtremena_2.jpg</file><title>La extremeña Rosita Sánchez con un miliciano local. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_FG09_P64-2_RositaSanchezYDosMilicianas.jpg</file> <title>Milicianas durante la guerra civil española. Rosita Sánchez sobre la tapia, sosteniendo una bandera republicana.</title> </item> 
<item> <file>GCE_AGA_SD_AyudaNorteAmericanaYSalariaKea.jpg</file> <title>Una comisión de ayuda norteamericana dónde destaca la enfermera Salaria Kea (tercera por la derecha). Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_AGA_SD_MilicianosDeLaCulturaMadridQuiza.jpg</file> <title>Frente de Madrid, probablemente una unidad cenetista acaba de recibir la visita de los Milicianos de la Cultura.</title> </item> 
<item> <file>GCE_AGA_GN05P53_Desfile.jpg</file> <title>Banda de niños republicanos desfilando los primeros. Guerra Civil Española</title> </item> 
<item> <file>GCE_BNE_SD_PrietoAntesViajeTeruelQuiza.jpg</file> <title>Ministro de Defensa, Indalecio Prieto, saliendo de un edificio gubernamental, quizá Madrid.  Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_BNE_SD_PrietoLlegaFrenteTeruel.jpg</file> <title>Indalecio Prieto en Teruel junto al general Vicente Rojo, Jefe del Estado Mayor. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_RF03_AGA_Miliciana.jpg</file> <title>Miliciana tomando una especie de juramento ante unos guardias de asalto. Guerra Civil Española.</title> </item>
<item> <file>GCE_GN06_AGA_DesfilePlazaToros.jpg</file> <title>Desfile de milicianas en una plaza de toros. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_AGA_SD_MilicianosCMontanaQuiza.jpg</file> <title>Posado en el Cuartel de la Montaña (Madrid) que acaba de ser reducido. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_GN06_ACM_Miliciano.jpg</file> <title>Miliciano imitando a un centinela real, seguramente, un Guardia de Asalto, perfectamente uniformado. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_RF03_AGA_MinistrosAnarquistas.jpg</file> <title>Los ministros Jaume Aiguadé, Federica Montseny, Juan García, Anastasio de Gracia. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_PRESS_EFE_Bilbo31031937_CuraVascoConEscoltaGubernamental.jpg</file> <title>Fuerzas de las Ertxantxa y milicianos escoltan a un cura que transporta hostias para salvarlas de los bombardeos. Guerra Civil Española.</title> </item>                            
<item> <file>GCE_PRESS_EFE_Madrid1936VelatorioHospicioMiembroPCE.jpg</file> <title>Velatorio a un jefe de milicias del Partido Comunista caído al día siguiente del alzamiento militar en Madrid. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_Alfonso_Alfonso_CerroLosAngeles.jpg</file> <title>Grupo de milicianos posando después de dinamitar el Cerro de los Angeles. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_PRESS_EFE_ImprudenteMadridJulio1936.jpg</file> <title>Foto tirada el día anterior de la sublevación fascista. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item> <file>GCE_SD_CuartelMontanaMilicianasjpg.jpg</file> <title>Grupo de mujeres quizás en el patio del cuartel de la Montaña (Madrid). Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_AGA_CocineroTropaMadrid.jpg</file> <title>Haciendo cocido. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_AGA_GuardiasCivilesGuadalajara20Julio1936.jpg</file> <title>Un Guardia Civil de los que rindieron Guadalajara en julio de 1936 se deja atar un trapito rojo por una miliciana. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_SD_RefugiadosCalleSegovia.jpg</file> <title>Refugiados de guerra. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_SD_MadridMercadoDeLaCebadaOctubre1936.jpg</file> <title>Venta de melones en un mercado. Octubre de 1936. Guerra Civil Española.</title> </item>
<item><file>GCE_SD_MadridConstruccionTrincheraCalleSegoviaOtono1936.jpg</file> <title>Construyendo trincheras. El ambiente de trabajo, es muy español, profesionales, cuatro, espontáneos ayudantes, 20. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_SD_Madrid30-Octubre1936.jpg</file> <title>Niños destrozados por la metralla fascista en el Madrid de octubre de 1936. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_SD_MadridCochePropaganda1937.jpg</file> <title>Madrid 1937. Un vehículo de propaganda se abre camino entre los transeúntes, llamando su atención. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_SD_MercadoSantaCatalinaBarna1938.jpg</file> <title>Barcelona, mercado de Santa Catalina que ha sido alcanzado por las bombas italianas. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_AGA_ProbandoLataRusa.jpg</file> <title>El Comisario del batallón prueba una lata de atún rusa. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_AGA_HospitalEnMadrid.jpg</file> <title>Luces y sombras en esta sala de un hospital del Madrid en Guerra. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_RF03_AGA_PilarJaraizFranco.jpg</file> <title>Pilar J. Franco, sobrina del dictador y casada con un sublevado, fue detenida por la República y enviada a prisión. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_PER_IsabelDePalencia_2.jpg</file> <title>Isabel de Palencia, primera mujer embajadora española y segunda del mundo, presenta sus credenciales en Noruega. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_AGA_SD_TrabajadoraMaestranzaArtilleria.jpg</file> <title>Trabajadora de la Maestranza de Artillería en tareas de soldadura autógena. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_SD_SD_MutiladosEnCerbere080239.jpg</file> <title>Alegres soldados mutilados del Ejército de la República en febrero de 1939. Guerra Civil Española.</title> </item> 
<item><file>GCE_AGA_Abronigal.jpg</file> <title>Niñas refugiadas en un albañal durante un (quizás) bombardeo fascista. Guerra Civil Española.</title> </item>
<item><file>10350503_779918032068209_240408696949979464_n.jpg</file> <title>La miliciana del Tajo. Guerra Civil Española.</title> </item>        
</channel>